女人既妒忌心真係好撚癲

覺唔覺

唔覺
從來無女人為我而妒忌

唔一定係為你
佢地可以隨街憎一個好過佢地既女人

絲打表示你說對了

人性